其實危疾保保幾多已經足夠？

年紀後生20歲個時買左保額50萬 。近期考慮緊洗唔洗買多50萬

個人聽返嚟:

通波仔大約10萬-25萬、搭橋要35萬up

急性中風大約15萬埋單出院

Cancer種類多，好難一概而論，攞top 3嘅大腸癌做例就要睇診斷（照腸鏡之類）幾錢同用咩藥，有平有貴，逐月計

ching
危疾係for生活費用
你呢種就要用醫保了

利申 非保險佬

通常危疾保額都係年收入既3至5倍